有無絲打有霧眉推介？

女朋友住大埔 所以最好係新界區

眉真係要搵手勢好用料好
眼線都還好 一味填黑佢已經搞掂
眉審美差少少經驗唔夠好易整到好死版 好似吸印出黎咁
唔好為方便搵個就腳就算

咁師姐有無好介紹？？